8月30日 重光74周年默站 自己香港自己救

香港之路證明了行禮如儀式活動，門檻低而具團結感召效用。我地需要繼續喚醒記憶，塑造經歷，充分運用本港歷史資產，鞏固香港人身份認同，並向國際展示。

8月30日（五）晚上8時
中環和平紀念碑
默站，掩右眼/MockingJay手勢。

歷史背景：1945年8月30日，皇家海軍上將夏慤率領特遣艦隊扺港，結束3年零8個月日據時代，香港重光，浴火重生，下周五係74周年。

過往中共多次詆毁1941年香港保衛戰駐港英軍及本地軍民的貢獻，更轉為褒獎東江縱隊，偷換正朔，竊據二戰勝利者一席。

如今義民負傷被捕者眾，更有死傷，堪稱當世的香港保衛戰。默站係我地上承烈士遺志，抱持義憤，繼續奮鬥的儀式。

光復香港，時代革命！

小小建議，望大家斧正。如果文宣組覺得合適，望能加入香港人日程表。

而家就係我地既香港保衛戰！ Support!

push

推

Push

想semi-formal仿傚本身個儀式咁樣獻花之類定點?
如果全員full gear(at least口罩+頭盔)抗爭mode+叫口號咁又係另一種feel

保家衛國

對抗邪惡軸心chinazi

愚見認為今次既是晚間又不是官式儀式，不需formal，後者即可。

加拿大軍隊

支持！！！

TUI#GOOD#TUITUI

Pish

點解中學學香港史好似冇呢段
淨係話日本食原子彈投降，就結束左日本統治

香港根本冇教香港史
殖民地政府唔想你知殖民史
港共政府又唔想你知以前嘅野

連港督名都冇學過
全部都係靠上網同睇書先知

光復香港既先烈

612 721 811 825
光復香港

光復香港，時代革命

希望盡快有文宣圖宣傳今次活動，聽晚update會加返重光紀念日

pish

TUI

推 支持

入咗u專登take香港史先知有保衛戰呢件事

光復香港

no mockingjay
太似nazi 鬼佬會睇錯

要小心唔好畀人spin去反日

去默站啦！

幾時會有香港2次重光

國泰城轉咗去828星期三

Pushh

其實就唔會，不過就怕藍絲spin；不過藍絲就乜撚都可以spin一餐架喇，所以我覺得兩樣都可以照做。

另外，亦可以考慮去香港公園奧士本雕像致意；人地係加軍喺成個二戰當中第一個攞VC既軍人，咁把炮唔係唔俾面下話?

重光！

支持

建議大家自發活動，喺皇后像廣場/遮打花園行行企企唔犯法架

記住素服

戴Poppy

光復香港！

HK Liberation Day

推

可以帶電筒到時人手一條光柱

或者好似人鍵用電話都得

弱弱一問點解係呢個時間?

你意思係想問個時間定係個日期？

各位，明天見

但覺得成個活動可以完哂先叫口號

令個活動號重心放翻喺感謝奮身護港嘅義士同「外國勢力」，特別係加拿大兵嘅犠牲
（冇記錯全部加拿大註港軍人都為港捐軀

推 呢個好值得去呀
同我全部推爆佢